有無砌機list可以推介

我唔太識砌機
睇左d砌機list，唔知邊張會比較好
所以都係唔敢隨便拎張list去比人砌
所以想請各位巴打介紹d list可以再比我參考一下

主要都係打下lol，普通上網睇片，順暢就ok

預算6-7k

又或者有無d舖頭可以推介一下，等我得閒果陣出去睇下

Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-9100F Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 700 提交
GIGABYTE 技嘉 GA-B365M H B365,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 495 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
1
價錢: HK$ 232 提交
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 440 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 1199 提交
總數量: 7 總數: HK$ 3685

淨係打lol同普通上網
就依條list都夠你用

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1160 提交
ASRock 華擎 Z370 Pro4 Z370,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 670 提交
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 250 提交
ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 1099 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
MSI / 微星 RTX2060 VENTUS XS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060W6)
數量:
1
價錢: HK$ 2680 提交
總數量: 8 總數: HK$ 6934

當然你話想一炮過買好少少
方便第時玩下其他game都可以嘅

謝謝巴打

唔用2060super?

咁不如加多少少用2070s
無限loop

貴好多喎
會爆不直

同埋條list尋日出，尋日未有2060super

2060 2060s相差幾耐

你意思係差幾錢？
700至1000

其實你自己上jumbo check都check到

搞gag巴可唔可以提供:

i5 9400F
RTX2060s

CP值高嘅組合

預部機捱幾耐

捱到老死

咁唔會有cp值可言
一分錢一分貨

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1160 提交
ASRock 華擎 Z370 Pro4 Z370,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 670 提交
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 250 提交
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 788 提交
MSI / 微星 RTX2060 SUPER VENTUS 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N206SV8)
數量:
1
價錢: HK$ 3650 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
總數量: 8 總數: HK$ 7827

其實須要加cooler或者fan

唔需要
個箱本身已經跟3個
260蚊跟3把風扇痴撚線
9400f唔算熱，可以唔洗

Btw上唔上自組水

推到144hz?

不了

好奇問z370唔係超頻用嗎？我唔超嘅
b360 b365嗰啲呢？

睇game
睇特效
睇解像度

依塊特價
670蚊z370
你落b360咪平一百

同埋塊板食到3000mhz ram
Fps高少少

請教9700f + 2080 平版, 會唔會好熱? 淨用水冷360夠唔夠? (揀360原因係因為佢貴280 $50, 好似抵玩d)